愈多女同事＝愈麻煩，愈多女上司＝愈惡劣工作環境，愈多女下屬＝愈多是非

最黑人憎的女人，係自以為自己唔麻煩的女人通常先係最麻煩

呢個世界所有女人都係小心眼

但冇女同事會好毒......冇女人聲既OFFICE...好GAY

講得呢d野99.9％係狗公 而家全男班低賤d咩仆街

真

個人好枯燥囉....

啱駁唔到

講呢句既人一定未遇過仆街男上司

講得太好

男既上司都可以好仆街

但比例上，女既一定佔多數

我未遇過仆街男上司，不過都未遇過唔仆街嘅女上司

公司9成女
同事之間關係勁好
放假都成日約出來玩

一畢業一直都係的女同事堆工作
好撚多是非，吓吓都講人地既男友點（佢己又單身）或湊仔經

最近個部門9成都係男
話題都係車、錶、玩具、相機、音響、旅行、車、溝女
完全冇是非

我都係

啱

千其唔好用性別區分，男人都可以好仆街

真係要睇性格，沒料但做到高層既女人多數都濕鳩

同意

利申：女人

基佬呢

男上司痴起上黎起碼有路捉 女既真係癲起上黎

你同佢玩野佢又走去老闆面前喊

Yes

男人寧願講兩次車都唔會有事非

作為男人既我表示係女人堆撈得好掂

有冇諗過點解有仆街男上司
係因為有仆街女上司先啊

呢個係
唔好下下話鳩啲女人

其實都可以無咩路捉

係可以既

男既多數鳩屎
女既多數cs

啱 就好似港女都有大波一樣

中國都有好人

我都有成堆姊妹同事好好

不過我情願群返男同事，岩傾又自然哦起碼咩都講得

樓主好同意，不過最重要睇佢係咪肥婆 肥婆威力x2

樣衰的確同女同事相處會有困難

最好7成男 3成女
咁樣易相處

有冇遇過自信四眼肥仔？仲死八婆過啲女人

教育界出事嘅校長大多都係女校長

全男office 真係少d是非講，就算講都係討論真係有眼睇嘅事
唔似d女人會將d估估吓嘅事當真咁講

不過全男會少好多活動囉

男人一樣可以好多是非

我自己係女人都咁話
我真係好怕part女同事
男同事好part好多

成日喺到噪住哂，講親都係人地是非嘢
靜靜地做自己嘢都唔得
而家仲多咗班乸型談吐舉止講嘅嘢同班女一撚樣

係既

男人可能好仆街
女人一定好仆街

識好多做文職嘅男仔都好八婆

十年前應該會一齊去東莞

Gay權過大，我寧願俾女人騎住，都唔會賣屎忽！
唔該正視下gay佬變態問題，成日剰係諗同化人地轉gay, 唔like就屌9人歧視！唔係gay佬就等於異類！家下男人鐘意女人有罪呀！
^真心促請香港政府立法保護非同性戀男

痴線，女下屬坐大髀先正

我相反
人生唯一一次有上司就係仆街男上司

你本身都係女？